岩岩係廁所洗洗下手好撚暈

係希慎地下廁所洗洗下手好撚暈
宜家係廁格坐左係到

你想我地比咗有創意嘅解決方法比你？

嗯

可唔可以影下隻iron man?